女友同我講佢新年跟屋企人返大陸,結果我喺香港見到佢

尋日喺MK行行下街見到佢一個人喺對面行人路(望到個輪廓,髮形,衣著100% match),即刻跑過行人隧道去對面個時已經唔見左人,whatsapp問下佢點又話喺大陸,叫佢影張相黎睇下佢鄉下係點佢又話儲值卡冇乜data唔send,我又唔敢打電話畀佢,驚踢爆左返唔到轉頭,我覺得自己好廢

信住先囉,可以真係咁啱呢?

打啦 你咁樣屈住屈住都係唔安落

輪廓都可以話咁遠睇唔可以作準,但衫褲髮形我認得好清楚

旺角咁多大陸閪 同返大陸無分別啦

帽事嘅

新年流流爆下房姐，無事ge

去佢屋企樓下等佢，無得唔認啦

我都費事講乜柒查清楚既 on9 野
攤牌收佢皮啦

如果佢同係翻自己屋企呢？

我都曾經有相同遭遇，問題係我級數高過條女好多班，居然咁對我，我無出聲然後中出左佢幾次再飛，佢都仲on99唔知咩事

但係我又好鍾意佢喎
我其實好想知佢點解要呃我,我想佢同我講其實佢有苦衷,只要佢肯講我就會信

你肯定係佢？

你條女 雞黎架手

唔做雞邊有＄養你

問下佢聽下講咩 可能答你就係返緊

好扑，相處又ok,咪當雞/sp咁拍住先

唔係咪飛囉

帽事既你諗多左

諗多左啦你

帽事喎

新年比人添丁啦

佢可能係話返上水

打去佢實有d氣喘既
呀....我無事..呀....嗯...大陸....d空氣呀......太差...攪到...嗯呀....我氣喘....

帽事既

咁你咪問囉

對眼好舒服

打133check電話!

打電話啦
再唔係叫人幫你打

問清楚佢罷啦
加油巴打

唔係女朋友都唔信吓話

但又我好驚問左之後會返唔到轉頭,我好辛苦呀而家

試下打過去

做野似返個男人好冇

點解每日都有人派帽

次次打過去都有
咁應該唔係綠帽

係雞

雞

巴打唔多諗咁多

帽事既 帽事既

認錯人姐

帽事既

綠色

我啱啱打畀佢,真係唔通喎,但佢係我又真係見到佢喺香港,我好混亂呀

女朋友都唔信？

唔通=係大陸？
買張太空卡搞掂啦，
兩部電話一部平時用
一部同sp用

樓主唔好擔心 海市蜃樓黎

唔知樓主係咪認真

wtsapp有個功能叫location
data食得幾多

一send便知龍與鳳

個個港女衣著髮型輪廓都係差唔多
嗰個唔係你女朋友

新年就唔洗做？

好撚on9

影衰哂男人

鳳

如果係呃你嘅，都即刻唔開電話扮係大陸啦傻仔

好似tvb d劇咁 孖生姊妹黎架姐

睇下facebook last seen 囉

強國上唔到Facebook 應該

佢係咪用iPhone 知唔知佢iCloud 呀

find my iPhone 睇下啦

咁又點啫

留名等睇樓主添丁

三萬蚊過夜

樓豬太掛住女朋友姐

等佢返嚟check八達通

夏樹有車接送
冇阿木見到佢入酒店拓海仲懵剩剩

見到佢同人一齊？

冇呀,一個人行咋

就算有孖生姊妹都唔會咩同一個背囊著同一件衫掛...

樓主女友來m啦？
btw果8000人仔有冇比？

同佢屋企人熟唔熟架
上去bye年傾兩句乜都知喇

係佢樓下影佢相